{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000095419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 스텔라마리스호텔"
    },
    "text": "ステラマリス(ラテン語:海の星)ホテルは、月尾島に位置するランドマークであるホテルで、外国人観光客だけでなく恋人や家族のための憩いの場を提供します。 月尾島はもちろん、チャイナタウンや東和村など仁川の名所からも近い距離にあり、観光客に便利な位置です。 ステラマリスホテルは小さいながらも良い思い出を作ることができる場所で、最高の空間とサービスを提供しています。 ホテルは高品格ペンション型ファミリー客室を独占運営し、計25室の客室を保有しています。 また、さまざまな言語での案内サポートも行っています。 チェックイン時間は一般タイプが15時で、ロイヤルファミリー及びオンドル部屋は17時に入室可能です。 追加人数は大人1人当たり2万ウォン、小学生1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。 宿泊客はホテル1階の朝食バーで午前8時から11時まで無料で提供される朝食を楽しむことができます。 朝食にはトースト、モーニングパン、バナナ、ミニトマト、ゆで卵、アメリカーノコーヒーが含まれています。 ホテルは宿泊客に無料駐車サービスも提供し、計40台の車両を収容できます。 バレット駐車も可能です。 ホテルには1階に24時間カフェテリアと人生4カットステッカーカメラがあり、ロビーバーも24時間営業しております。 また、ピックアップサービスも提供されており、平日の午後15時から19時まで仁川駅に移動できます。 ただし、サンディング サービスは提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステラマリスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステラマリスホテルは月尾島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ステラマリスホテルは計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ステラマリスホテルの一般タイプのチェックイン時間は15時です。ロイヤルファミリー及びオンドル部屋は17時に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には大人1人当たり2万ウォン、小学生1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ステラマリスホテルの朝食は午前8時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルの朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "ステラマリスホテルの朝食にはトースト、モーニングパン、バナナ、ミニトマト、ゆで卵、アメリカーノコーヒーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルは駐車サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ステラマリスホテルは宿泊客に無料駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルの駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "ステラマリスホテルの駐車場は計40台の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルにはカフェテリアやバーがありますか？",
            "answer": "はい、ステラマリスホテルには1階に24時間カフェテリアとロビーバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ステラマリスホテルではピックアップサービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ステラマリスホテルでは平日の午後15時から19時まで仁川駅までのピックアップサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 487
    }
}